因為政治，所以分手

因為男朋友想行前線，我好擔心，5想比，所以今日突然佢同我講分手
話5岩，好想挽回反佢

一齊左幾耐呀

半年左右

He deserves better

係擔心另一半會出事...擔心佢受傷

唔好心急住，想挽留就支持佢既決定啦
如果我男朋友想上前線，我會擔心，但我會欣賞佢，因為佢會係心目中既英雄

*心

*我錯字

我明，係擔心佢受傷反到來，我會好心痛
我都知我自私
都想嘗試支持佢，不過佢已經唔理我...

唉 我都好想挽留.....我都唔知可以點做

5係丫...

建議你講你心聲佢聽，語氣放鬆啲，之後表達出你支持佢既決心。香港得番呢一次機會，佢唔只為自己，仲為你同全香港人，你等佢幾日，如果佢個心仲係你度，一定會揾番你

知道會好擔心！但嘗試下去了解/傾下

巴打，多謝你
我會盡力

好~

佢都選擇左香港第一 愛情第二 我個陣成日等佢話比我知返到屋企 點知得三句 ‘我今晚唔返層企瞓’ ‘你唔洗等我’ ‘我陣間又出去 你瞓先’ 唯有可能等香港贏左之後約佢食用 睇下可唔可以做返朋友 我係咁諗

你唔覺如果我係巴打，講「如果我男朋友……」好gay咩

係既，要走既人係無可能留到

Sor丫，太傷心睇錯左，絲打

學識點打個唔字再講

識既...係我唔好，嫌麻煩打數字

衰d咁講 價值觀唔同好難行落去個wo

前綫有女食
我有巴試過